想問下 30歲 係咪冇得去 working holiday ?

借ac一問

呢刻 30 歲
差唔多 31 歲

仲有冇得申請 working holiday ?

18-29歲青年呀

加拿大 好以去到 35

九成係29歲以下先可以

係31歲前

睇國家

但係我上網睇
又話30歲前

???

我識人係31歲前幾日出發 你可以再check下 我睇過幾次係31歲前

請問係咪澳洲 ?

巴打
澳洲係你30都可以申請
但你一定要31生日之前到澳洲

係咪好多手續要搞
好似又要批 visa 又要清稅
搞得嚟都 31歲

德國定英國好似都得喎

好撚快 照完肺
幾日就批 飛得

唔係要清稅?
聽過呢到搞成個月

屌 visa
今日上網填
後日去驗身
大後日就批左啦
清稅啊清楚啵 我岩岩畢業做左一年野未交過稅

日本你31歲前交表申請WH就得

sor 打錯，係30前先岩

因為而家最麻煩
我就嚟 31歲

搞搞埋埋啲手續
我都應該31歲

上網揾唔到
唔知有冇電話可以問

同埋唔 sure
係咪31歲前 30歲
一定要到澳洲

31歲前入境就得，快d申請

上網睇傳咗好耐話澳洲放寬到35歲係咪堅。。定冇香港份？

32歲人先想去